[求救]ios d app 下載完會變日文。。 搞

用緊iphone 7, 之前都冇事

唔知點解呢排下親d app 都變左日文界面， 最尾先可以入面set 返做中文。。

例如 pinterest

有冇解決方法？

但我係用香港ac 的 地區都係香港， 冇用日本ac